［唔識砌機］買電腦玩模擬市民4

買開砌機都比人當水魚呃
係咪去買蘋果原廠機最好

in 悠二 we trust

1

2

Budget

8000！

定蘋果機好

無人叫你做水魚 又唔學幫你唔到
仲有用蘋果/廠機打機就不如算啦

Sims
幫你推下